Level 1:
Q: What does PHP stand for?
A: Hypertext Preprocessor

Level 2:
Q: What symbol is used to declare variables in PHP?
A: Dollar sign ($)

Level 3:
Q: Which function is used to output text in PHP?
A: echo

Level 4:
Q: What is the default file extension for PHP files?
A: .php

Level 5:
Q: How do you write a comment in PHP?
A: // or #

Level 6:
Q: Which tag is used to open PHP code?
A: <?php

Level 7:
Q: What is the result of 5 + "5" in PHP?
A: 10

Level 8:
Q: How do you create an array in PHP?
A: Using array()

Level 9:
Q: What is the function to get the length of a string?
A: strlen()

Level 10:
Q: How do you check if a variable is set?
A: isset()