Level 1:
Q: What is the output of typeof null?
A: "object"

Level 2:
Q: What does === check?
A: Value and type

Level 3:
Q: const obj = {}; obj.prop = 5; is:
A: Valid

Level 4:
Q: Which method converts JSON string to object?
A: JSON.parse()

Level 5:
Q: What is a closure?
A: A function remembering its scope

Level 6:
Q: What is the result of [] + []?
A: ""

Level 7:
Q: What does Array.prototype.map() do?
A: Transforms and returns new array

Level 8:
Q: What is hoisting?
A: Moving functions and vars to the top

Level 9:
Q: What is the result of Number('abc')?
A: NaN

Level 10:
Q: Arrow functions:
A: Use parent scopeâ€™s this