Level 1:
Q: What is the default value of a boolean in Java?
A: false

Level 2:
Q: What keyword prevents inheritance?
A: final

Level 3:
Q: Which collection does not allow duplicates?
A: HashSet

Level 4:
Q: What is the result of 5/2 in Java?
A: 2

Level 5:
Q: What is the parent of all classes?
A: Object

Level 6:
Q: What is method overloading?
A: Same name, different parameters

Level 7:
Q: Interface can contain:
A: Static methods

Level 8:
Q: What is null instanceof Object?
A: false

Level 9:
Q: Java is:
A: Compiled then interpreted

Level 10:
Q: Which of these creates an object?
A: Class a = new Class();

