Level 1:
Q: What will print([i for i in range(3)]) output?
A: [0, 1, 2]

Level 2:
Q: What does *args do in a Python function?
A: Accepts multiple positional arguments

Level 3:
Q: Which of these is immutable?
A: tuple

Level 4:
Q: What is the output of bool([])?
A: False

Level 5:
Q: How do you handle exceptions?
A: try-except

Level 6:
Q: Which module helps serialize objects?
A: json

Level 7:
Q: What does zip([1,2], ['a','b']) return?
A: [(1, 'a'), (2, 'b')]

Level 8:
Q: List comprehension [x*x for x in range(3)] results in:
A: [0, 1, 4]

Level 9:
Q: Which statement is correct?
A: lambda creates anonymous functions

Level 10:
Q: How is a class defined?
A: class MyClass

